訓左無睇, 場場交足功課永無欺場既阿歷士珊翠絲今場交左咩功課呀?

哼，佢專喺作客入波，收到風下半場就發威